泛民總辭立法會是否一個出路？

泛民總辭，令立法司法行政全歸政府，同內地接軌，令美國有籍口解除美港關係法，一拍兩散

要做一早做咗啦